除左王翦，泰國大將軍應點排法？

內史騰，蒙武，蒙恬，李信，王賁，楊端和，羌瘣

留名

滅六個之戰計

白起呢

排乜先?

滅六國之戰計

泰國將軍識打泰拳？

返bk 啦

留名🐷🐷🐷

冇白起，其他人打唔贏六國